## Tornado app

Приложение выполнено в качестве тестового задания.  
Описание тз находится в файле ТЗ.pdf
Стек: tornado + mongo (ни того ни друго раньше не трогал)

### Запуск сервиса:

```
docker-compose up 
```
Поднимает обработчик запрос на фреймворке tornado и базу данных mongodb.  
После этого можно делать запросы по адресу: http://localhost:8000.  

### Запуск тестов:
```
docker-compose up -d
pytest
```
*Тесты написаны лишь для демонстрации запросов к APi и общей работоспособности приложения.
Они не являются независимыми и отправляют запрос на развернутый сервер. 
Плюс к тому же они очищают бд, так что это надо учитывать при запуске.*


